大埔lulu果然唔係流，佢燈中左！

留名

bin c

得，聽日瞓身買瑞士

瑞士而家有8倍

重聽日? 陣間2點開波啦

睇下會唔會燈埋巴西

下場巴西對家

lulu好靚女

有lulu邊有窮人

點解DAB唔係撐中國?
7月15日一定會看見中國棒起大力神盃
唔通佢地要叛國???

求下lulu收聲喇

In LuLu, We trust!

我屌爆佢個奧閪
我重插下盤

巴西瑞士應該好難燈中掛

可能和波

燈你老母咩 話佢燈果啲人
仲唔all in佢對家?

屌佢個閪

咁都燈到瑞士和到

屌你，和咗

真燈神

沙基利1 assist

屌奶星 勁撚到

有lulu 無窮人

有一個會窮，lulu自己

屌 燈9唒所有強隊 仆你個街

Stop making stupid people famous

燈佢老母咩收嗲啦又想再上多次位

又幫隻臭雞上位

屌係人都睇好呢兩隊啦 關佢鳩事咩

唔好再燈啦 頂唔住啦

不如叫佢呢個世界盃唔好再出post

有料 中哂

跟LULU買咪得囉
又唔敢買,鋪鋪以為上盤贏硬,輸左係到瀨

下盤

有佢、燒山同沈大師 呢個世界先有希望

搞撚到場場下盤啦

我信英撚幫大家保上盤 比利時就唔好搞 下盤為妙

呢種預測
求其入間狗會問個阿伯應該都差唔多睇法

過左四年
班hater都仲係咁肉酸
呢四年你地有冇長大過

恰個女人仔恰足四年
醜唔醜呀
真係莫得罪小人

條八波靚係邊？

唉
其實琴晚真係唔知德國隊攪咩野
見佢成日俾人突圍已經好擔心
俾人入一粒都仲係咁
下半場好少少 但又攻唔上
最後都係輸
好彩趕唔切冇買

條女仲在生嘅咩

Dont make唔識串

係因為下半場墨西哥守就夠

其實點名燈傷迪沙哥夫 點名燈膠迪基亞

勁過燈死德國

沙基利

起碼有一球助攻

佢IG個新post著紅衫
今晚突尼西亞應該係主場白衫
希望英格蘭揀件藍色作客衫

尋晚德國成班係度散步， 機動性強

諗多左

大埔LULU 18世界盃波衫POST全紀錄

Show Blocked User - 塞車因為多車
打手

當lulu流架

Don’t make famous people stupid

燈左4年,正

篇報導向邊

想跟黎買

踢完先買
btw, 你要嘅報導條link